其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(47)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

推到有圖！！！

推到有圖

追左幾十個post 終於搶到尾

我d花生🥜就過期
有圖未

都估到今次會光速開post

因為她想食花生

拜金就拜金
踢爆左就搵籍口

圖呢

好撚記得果句有錢有誠意

Cap圖先講

Exact7ly

我們是朋友吧

兩個都冇圖講經

媽的 懂不懂規矩.jpg

冇追一排miss左廿個post
btw有冇人想試緣份扭蛋機

只有文字討論

咪係
識唔識規矩㗎

分享是美德
認同請分享！

純文字討論
@卡比

圖呢圖呢

等法官評下理

卡比

對老母唔住

圖呀

想
扭哂成機

屌到你地up圖為止

睇下當事人想點先啦

留名

圖or老母

笑到仆街

你自私

有咩上黎講呀嘛

屌你

自私食

仆街啦

hello無圖？

呢度個意義去左邊

卡巴自私食

冇啦
私chat啦

杯葛卡巴

你唔好叫卡比獸啦叫自撚獅喇

你add我 sd比你

以後唔好睬佢

你地留tg囉

發生咩事

咁就搞掂一pair

冇錯

自己笑

失蹤人口！！

中出！！

有花生！

之前唔Add 係咪後悔呢

中出 i miss you

hi

點解唔上嚟些牙

啪咗未
買咗mac 未

miss u

集體杯佢啦

中出！有花生食呀

有咩唔係度講得

做乜野一定要係tg講 你地唔好再上黎囉

一早add左

Tg add me la

識到女朋友我連登都唔上喇

唔係你留

咩事呀
冇上幾個post啫

啱呀

攬住部mac啪緊

連登的事連登了呀

你地唔好咁心急，等卡巴同當事人整理下先啦

我好想放圖 咪緊當時人啊

屌爆佢地

大家唔好跟車太貼

蟲下班了。

！

你走啦

跟邊個車先！

保持左兩秒距離

蟲！有花生！

有冇整合包

溫馨提示 上個po#836睇起

想跟都冇得跟

搵到你

咪係

唔好咁自私淨係同卡巴講

拋開左十幾個燈位la

卡巴食緊絲打

tg飽佢啦

屌你老母我想煮飯

我地棍團食緊花生了

有棍咪鬼再入黎

屌你我呢

自私棍！

當你冇棍

哦幾個巴自私食 唔怪得光年都幫住佢 成班撚樣

依家跟進下先

杯葛所有巴打

摺咗個po算啦
自私傾

他看戲也一個人看

冷靜 比d時間黎up圖

more

當我冇講過
摩牙

唔好再理佢地

見你有誠意

molamola

轉得勁快

卡比！！！

追下先

F5爛啦

加速

吱牙膏

F5咗好多次都未有新圖

Ddos 爆連登

我地自己開谷圍爐

賜酒

唔好鬧我啦 為啊公做野都要屌我

升堂

錫番 啜啜卜

唉,仲想用黎吊樓主加我

ok 大和解🤝🤝🤝

你自私玩飽佢啦

賜比我啦
咁都搵到條on9出黎比大家笑

喝你F5下啦

你無做錯到

做到嘢就原諒你啦

好 食完花生
煮飯煮成點

邊個ON9呀
呃9純情毒撚

F5左 賜酒

做得好

打和super

辛苦你 俾人纏足幾日

好啦無事啦 賜酒
打和啦super

唔係起左佢底差D信晒佢講D野

Mac係邊到

你有咩要補充？

我覺得 其實同佢係post講既野差唔多

係囉 重點mac機呢

都係一樣死纏難打

卡巴
屌錯你sorry
送上屎眼

唔好再屌我好無
你班友唔add我咋嘛

邊個再屌卡巴我第一個屌佢

唔屌啦

唔可以咁主動叫人add你

呢獲教訓你以後有咩事要第一時間上嚟組織匯報

我代佢受罪
ADD我

放低你既tg

收手啦

有咩喺個po講就唔屌

唔想孤獨終老

Mac機呢

你死纏爛打冇腦用㗎

卡巴是最好的

就是

ADD唔到樓主

大佬啊，溝女都唔係咁溝掛

收手啦+1

[Tg]放低tg就會有人搵 ? (44)

唔好再chur 人啦

你要既唔係女朋友
係女性朋友

唔好咁痴線

我部laptop真心壞
我真心想換部mac book

唔cap埋要mac機嘅對話？

食完花生散哂場

屌 而家去洗下薯仔先

仲有mac疑雲

屌 我老母將d 剩低既curry 溝埋唔知咩剩菜一齊煮
煮完酸到仆街

冇你TG 你幾時留呀,等左好耐

有冇食到

依家放埋 等等

我真係有講
我諗住耍走條友
早知叫佢送層樓比我

春絲冇tg架

佢留過嫁
Post1時同佢講過佢留左
佢改左名

咁係命運黎，你收手啦

未知情下撈左飯
之後食左啖嘔番出黎
依家倒左 自己煮意粉算

機會係可遇不可求㗎

點解你真係會覺得呢到得絲

卡比hoball

因為我蠢
個標題咁寫嘛

小貓我係咪見過你？

up左先冇壞
0成本抗爭何傲而不為

結左婚咪囉

數字巴我都想要macbook
利申 好撚大波

網上交友要小心

我個人鍾意腳>波

我對腳好撚長

Ok addme 送左macbook比你奶又點話

我認得你個名
但有見過咩
你有冇改名？

騙徒手法層出不窮

冇呀，以前吹水post度好似見過一次

我認得你個名
係咪扮工post?

去咗一轉旺角做mk妹啫
發生咗咩事

全部當巴打就岩

唉 好DOWN

你係真 走花生

好大粒花生呀花生c

鳩0鳩3?

你錯過了

呢到全部都係巴打唔駛當

利申 大波妹

今次真係走花生了

走花生無食啦

雪糕先要走花生
但生活還是要花生

卡比大神

上個post 836起

啱啱我比人喪圍住黎屌 屎忽好痛

除非佢係Richard
唔係幾多皮都無用

呵返

花生🥜食完喇花生

貼番膠布

送枝菊花茶俾你送送佢

柯返屎忽

Lingling
花生完食

唔係？
係咪動物園？

好多相認

人呢
食完花生散哂

冇花生就走

食飽了，消化中

春！功課做完未

人呢

獨自食緊吉野家

仲有一份

10日後

我係咪miss左d野btw

岩啦 一個人食吉仔追po！

點解你成日叫春又唔ADD我
唉

春 加油

輕鬆啦
我一星期交4份+2個present

今日開始做ok?

頭先一路追post一路過馬路
食花生食到命都唔要
而家我要回一回氣先

腸腸要愛惜生命
唔好為咗花生哽死

唔好再做到4點啦
Deadline fighter

為花生死，為死生亡

花生

好L 勁

我愛春大大

春春防衛隊

腸腸小心呀

我愛樓主

今日去完睇海豚

人如其名
畢咗業諗唔到以前點捱

腩腩

好多兵

目標係 同春大大食肉

揉腩腩

報名呢度

我都唔明part time course點解可以咁chur
以前讀u明明好chill

入伍填一填表先

全部靚絲

你呢個Sem take 哂啲難野？
真係好chur

要返工真係頂唔順咁chur

1.花生

一早入咗

此表已完

你地留番個位俾中出呀

第一年咋

我係唯一既春兵
你地係春將軍

係咪揀哂啲lv3

我係春大大肉友

我想講我係無得㨂
Reg科唔係真係Reg科係Reg時間

春將軍係中出

Take 少科

我又唔想讀5/6年
依家已經要4年

咁又係

Lingling

can't agger more

數字巴會殺咗我架

中出上水啦

驚鳩咩,網上兇狠

出現了

花生好味

我太飽食唔落

已經食完

啱啱真係追住post黎食飯

為大家提供笑料

啱啱live緊食飯都要撳住電話

出黎隻揪呀 屌你老母

應該話俾大家知等大家追post嘛

收工係地鐵全程mon 訓都無訓

G持

唔想做reading assignment

我過緊馬路呀

自己多啲上嚟追po

中出終於上水！
病好未

病咗呀

收工mon到返屋企食飯

做完早享受

一條中國藉腸腸 不小心過馬路 好彩無比車撞到

好返啲啦，今日已經訓足成日

等等食完藥再訓過

一路行番屋企一路追

訓得夠 聽日訓醒就好番

我掛住追post 唔記得去拎相
醒起已經收左檔

好撚肚餓

仲未煮好飯

你唔係煮野食咩 未食？

希望啦
唔mon post會錯過好多花生架

事後食

無花生食

喵喵

你又會上水得咁合時
係咪有mon po

你瞓啦
有花生棍組同在在召喚你

太遲啦

花生都要食二手

花生已完

汪汪汪

花生唔等人

最心痛是,吃得太遲

擺耐左都叫食得丫

測驗緊要定花生緊要
我被逼揀咗測驗

花生衣都無,連隻碟都食埋

二手有口水架

那些化腎不可等某個日子

純碎巧合

快啲好番 等你carry

未呀
dum下dum下
仲未煮完

毒喵在發奮,偽毒食花生自私

yes sir

ive好多小妹妹

圖？

妳又知我係露出咁既樣......

影完差館見

抄哂佢地牌

好賤呀.jpg

大隻瘦

我唔識同女仔相處,唔代表我係怕事果D人
最多我連份工都可以唔要埋
反正唔係靠份工生活

西班牙奄列
失敗

我反蛋既時候散開左

成班偽毒又打機

你今朝都有打 我見到

魚果個係妳?我都見條魚有打本來想邀

要等it部既毒撚出沒

我嘔住黎食花生

文迪懷孕了
恭喜

邊個經手

我....汪汪汪

係呀
琴日咪講咗

我哋先食數字巴花生
唔好搶人風頭

出嫂唔知邊個經手

後尾返工無追到
成日對住妳柒咗,好難過

真係唔知

大愛花生米

花生堅定流？

含住先,睇清楚形勢再決定吞唔吞

hi all～

呢度既都係柒頭 唔緊要

文迪你！！

蟲蟲

我真係唔係好舒服
有咩消息話我知

咩事？

hi花生妹～

我又抽

好好休息下,有二手花生通知你

聽落好似好放心,但係又好傷心

仲有冇後續

蟲蟲
究竟邊度見過你

打完比賽好似無哂花生咁

佢係遊記台台主

9093嘛，如果你唔係舊登個可憐的小貓就當我冇講過

no啦

唔明CCHUR有咩問題
唔通同你拍左幾年到30先知另一半唔想結婚先好?

有左？

點解

呢個問題問返你先啱

我去左打比賽無理到

屌 女唔係咁溝架 你咁嘅性格點樣有女同你一齊啊

係班柒頭面前柒就好似有一班知音人咁,柒得有共鳴
但係呢度好多偽毒係度,比佢地知道柒咗就好傷心

我記得喇
你出過黎唱k?

柒頭係度

明顯你經手

如果你想一黎就結婚 麻煩去相親

去過邊度？

唉...不要再說

荃灣殺你啊呀

佢唔係去過？

Sd係溝女
相親係搵親事 類似徵婚

有無巴打教溝女

我有印象
我係咪去左踩單車再去？

我都想搵人教我

點解唔係問絲打

係咪太油膩呀
食定粒胃藥

送mac book

毒到唔敢同女人講野

絲打教我cow女

你地好似係，我其實仲坐你隔離

想學+1

omg
好似2-3年前喇喎

唉每日返工放工

曾參加網聚,發現疑似偽毒

曾幾何時成日j你

笑咗

我慘啲,我仲要返學

宜家圈子完全識唔到對象

記得你個名

識呢個名嘅人都有翻咁上下年紀

卡比學識cow女氹女

眼鏡片反光見到你個樣

我90後

佢擺明有棍架啦

夠可愛

入嚟圍爐互j

絲打

好驚變剩女

名偵探

點解我睇唔到

有棍咪啱晒你

卡比係時候貼張肌肉圖上嚟cow女

埋嚟睇埋嚟揀,呢度好多帥哥

居然

屌,睇幾多次都覺得好笑

唔要帥哥 帥哥冇本心

你畫㗎？

國王的照片

唔係 有位巴打送比我的

毒撚都未必有本心

大家好
大家忙緊咩啊

依花生

食花生

晏覺

晏覺！

蟲！食左花生未

真毒先睇到

男神訓覺

花生絲

月光絲

男神

邊到有男神
男神浩然兄

毒同型既都會偷食 點解唔揀個型既

我係廢J
我什麼都不是

你聽邊個講？
我唔是男神啊。我係膠佬一名咋

日本妹

這些機會.....jpg

科勞咗佢ig
好搞笑

有得揀嘅話

我暗戀緊嗰個好戇直好cute

睇緊captain
佢同Peggy 好慘

主動出擊

有點複雜
佢應該係A0

越慘先越好睇

I had a date

咁應該會抵受唔住妳既主動,然後諗多咗,再成日諗住妳,得米

放工食豬腸米粉

我都想 平時都係對望笑但唔會有其他交流唔會閒聊

肌肉卡比

豬腸好肥

正呀喂

1

2

3

4

都唔係嘅

識食一定食腸豬腸
要戒奶茶咖啡,無得做運動成個漲晒

咁唯有繼續暗戀叫春

如果主動一定會覺得我有陰謀

聽日星期三啦，之後就星期四啦，之後就星期五啦！！！

蟲蟲！好快就放假㗎啦

返足7日既我嚟講,無乜感覺

我今日真係好開心呀我諗聽日一定會更加開心既姐係咪呀哈姆太郎！

要加油呀！！！

反而係妳擔心太多

你邊同我呢，你要多d錢黎娶老婆嘛

我今日又做錯野啦真係好開心呀仲要俾客串呀正臭西呀哈哈哈哈哈

會咩
正常都會諗 一定係因為咁先對佢有意思

那有女.jpg

睇嚟北上係最後選擇

去吧

做左十題reading 企起身頭暈

唔好帶埋落黎唔該

你肯定北上會有 ?

我哋食蛋膠開心返

怪怪錫錫

朋友已走
轉圈轉圈哈姆共你

等佢娶我

屌,咁撚悲

大陸妹都唔係易溝

好靜呀

吃粒種子莫再悲 大個先知原來種子真係好緊要

嘈

瞓晒？

每晚都係偽毒消失既時間

nth你不見有人狙擊me嗎

好在真毒撚

誰呀

深夜蒲頭

啱啱先見到

好眼瞓...一達上床就可以瞓著

唱k時間

Nth你見到啲咩呀

冇人講嘢

咁你仲上嚟

我咩都見唔到

上黎睇下你地有咩傾. 塔下傘嗎

冇人講嘢 食完花生就散哂

請繼續

唔識

Google 完先知咩歌

𡁻完鬆

聽緊

豬

花生bb

在巴終於上水

無曬交友會然我先上水

我係度不能10連

死la 我連個歌手都唔識

見係你咋

因為你交完友

12345678910

Mr.個Vocal啊

扮咩啊

係Mr.個Alan
我都係睇完captv先識首歌

咁你嚴重啲

留返聽朝慢慢連

咁都得

咁就唔是連啦

mr 真係無聽

原來拆左出黎做 band 友好慘

6

9

8

5

7

佢地有幫其他歌手寫野同做樂手架
陳蕾啲曲風都似以前Mr.

廢事阻住大家cow女

我無話要連

我想講好耐 點解我睇唔到最尾既表情

係咪未更新 狗仔好頂癮

睇唔到個兩隻狗？

狗仔係好正

好偉大 又誤會左在巴

睇唔到

咁你cow到未？

你未update?

農曆新年果d icon 黎嫁wo

主席點人數

呢版黑咗

我無cow女

未更新定bug

出左去同姊妹傾完黎.
鬆翻好多個人

終於追翻數字巴同小貓單野

唱k淨係唱陳奕迅啲歌都有排唱

打左格仔

女仔長期唱唔到開頭

定係而家去到淨係識陳奕迅啲歌

容祖兒舊歌

連仔點做野

仲有五月天啲歌都係
永遠要唱高key

連9

陳奕迅 容祖兒 比盡加埋古巨基

由細聽到大.
新歌反而未必識

諗起me上次首粵語殘片

之前以為係未更新 但更新完都係咁
呢世都睇格仔

咩事

姐撚
穿屎

Green day

去站務台開Po 最多幫你聲援推post

Indie band好多正野

國腎

正

dear jane

想獻唱比春春聽 但完全唱唔到

最愛

Juno

而家好似唔興夾band 興跳舞

唔要俾人起底

以前既tonick

現時大了
那種心跳難重演

舌尖紋了瑪莉亞 細個唔知佢唱乜鳩 淨係知好型

之前搞活動請過佢地

淨係識牆鑲屍首

Yellow 及時雨 鐵樹蘭 觸執毛就唔洗講

趙增熹年代

Me五音不全係咁上下

GDJYB世界第一啦

Tonick 不妨聽下

邊間教會

仆街 又開始咳

以前真係好正

男仔一定要識唱
Oh this av bring me to the fantasy

中日美法俄 輪住陪我

sor 唔識

iphone睇唔到thisav

早 d 休息啦

夜咳
真係好難頂

你又唔肯食咳水

保重呀nth

由last christmas 起聽到水滾茶靚
依家

咳水咁難飲

聖誕聯歡必唱tonick

唔追擊你住 休息下先

喂 我地隊友嚟

Last Christmas 開始

雪糕糯米糍少人聽都正

仲有
舊屎應該沖咗落公廁 舊時既事有邊個會想知

乖啦
食咗都有排咳
記得戒凍飲

Seed 你都要

不嬲好少飲凍飲

泡製你喜愛既 雪糕糯米糍
但唔記得首歌up 乜了

岩先食南記都淨係飲熱豆漿

我都就咳左兩星期

唔想天光返工

熱先正喎

我鐘意凍

唔記得啦
唱k得個幾首

吸下啲暖空氣
搵張被遮埋個鼻

兩樣都鍾意

我窮我有風格 我唔做跟班鴨 but now...

Office 有另一個同事都開始咳緊

試下幫條頸保暖睇下會唔會好 d.
唔知你地果隻咳岩唔岩用不過.

我係發覺我病左請sick 之後既第一個工作天 我果個area 9成人病左

係會無咁喉痛
應該同暖水效果差唔多

傻得夠快活有貨 熱血錯又怕咩禾

What a sunny day, 理得佢天跌落黎 (都要番工）

鼻都塞緊

Ling ling啲菌好毒

出黎啦 毒氣雙子

涉高小小訓

唔知.
冬天氣管敏感喉特別靈

好正好熱血

到最尾怕咩無結果 起碼我做過

Poly muso以前年年請佢地 被人笑係大專band

人地poly 出身嘛
早幾年好似幾k 請到
Supper moment 岩岩紅都15k

365日都敏感緊

明天射波

你脾虛

Lingling以弱雞出名

唔好傳染我

發夢聽人講
Clockenflap前幾年請隊local band係2000/1隊
Sm絕對無咁貴

光年真高手

我唔係球王

上天係公平既

Clockenflap d band 為名氣收平唔出奇
垃圾活動

淪為港女打卡活動

前幾年好來去 但個陣冇錢
而家個個都去

不過近幾年多左band show 係幾好既
多左人接觸 雖然d 非主流都係

舊年有Massive attack係正既 但票價都係唔合理

咳呢啲好難真係射波

好貴

去flapflapflap唔係問題 唔好覺得佢係幫緊local音樂囉

起碼唔會全部都係pop song

發夢聽人講識阿達 sunny
真係近呢2年先穩定

咳到肺勞咁

次次都話腸胃炎

球王表示 無難度

多數話頭痛

聽日又射？

之前去睇楊千嬅睇到嬲 無晒貨仲出黎呃錢

四十碼都射得入

老闆唔係到 唔射

唔明點解會紅極一時

好多因素既 友情價可以去到好友情

每當變幻時係幾好丁

雖然唱得
啲歌易上口

十幾年前既歌都係呢個玩法

不過到而家都係識個幾首
多都冇

暫時剩係記得 愛到跌入旋渦 同水瓶座比較鐘意

再見二丁目

近五年新出道歌手除左d 出名小小既一個都唔識

已經停留左係周柏豪新入果個年代

以前啲歌幾好聽

幾時resign 啊

鍊金術
原來暫時共你沒緣份,來年先會變得更合襯

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

新個首有冇聽

何事我每次都不知不覺愈來愈想你

有
近一兩年好興果d 幾步曲

平時無聽開佢.
但 Wyman 作品展果段我 loop 左好多次.
可惜我是水瓶座
勇
野孩子
好正.

多得麥花臣場租平 鄧健泓都有得開返show

遊客是你 風景是我 難以避免讓你經過

周國賢果個

Wyman作品展原來都12年既事

這十年來做過的事 呢幕真係聽到個人痺晒

有時

填詞人啲歌詞真係好撚絕

腎仔

juno 早年果幾隻碟仲顛
不過d 歌太深 好少人聽
成魔之路果堆

佢寫既野真係好高質

彳亍
弱水三千

你班友唔洗訓架

呢堆真係好難明
但佢竟然係因為羅生門果d 紅番出黎真係

如髮個隻碟仲難明

你未見識過咩叫夜

仲有物極必反 東區走廊 半醉人間 天使 永遠太遠都好正

呢到啲人係咁

拿 唔好屌 我真心覺得羅生門好普通

每日都想

長期夜訓 正啊

不能否認羅生門好洗腦.
翻 pt 公司 d 人都係道哼

Same here

某校勁band - 不敵

你大我啊.jpg

聽朝又個個好早上水

正到pk

但佢唱live 真係唔掂
依家唔知 之前d live

我都差唔多

人少少

好撚型

聽朝先訓啦

好正
唱k試過唱，原來好難唱
其實我都唔明歌詞

Um...都係咁上下 算啦佢不嬲唔係sell唱功

花生
你前來我過去
秋分
吃鯨魚的人
紙箱國

我都係靠羅生門先聽
先發現佢咁正

百年老人既純愛故事

成個故事

雖然唔明點解係結擺最後

東區走廊好撚正
最終幕又係
失散時光又正

仲有離魂記

上次演唱會我覺得好聽個CD
把聲實咗

早抖花生

返左黎了

睇左歌酒節咋 聽講演唱會個台好靚

好唔好玩呀

大月亮

三部曲先正不過得片

曬到好黑
但都開心

春春

正
已save

開心就好

係囉！開心就好

凌晨四點都會有人架放心

散完心
成個人好返好多

好返好多就好了

你快啲做野

早抖

隔多排就白返啦
至緊要happy!!!

銀河鐵道

我起碼做到六點

so warm
早抖帶柑

返通宵 ？

打自己工 深夜有feel啲

Boss
深夜係靜啲會專注啲既，俾心機

係band房咋
事實係我朝早訓左教 搞到要而家做

10連

實在太好

媽我得左啦

輕鬆啦

我都係 晏就瞓左就而家還返
同自己講下次唔可以咁樣！

巴打

有咩方法調返岩個生理時鐘

朝早瞓返少啲，咁夜晚就會早啲眼瞓，幾個鐘幾個鐘咁樣試下

亂入

輕鬆十連

一搭飛機就前功盡廢

10

點解你要咁做

l煩仲未瞓

香港人特質

做做下coursework想抖抖

睇人仆街最開心

我整整下燈都要偷懶

自己得唔到人地都唔可以擁有

咁你唔會成日搭飛機架嗎

就係會個下濕滯 就黎要買安眠藥

一飛就飛時差好多既地方？到時可能安眠藥都冇用

3個鐘以上都夠搞亂架啦 上機訓2個鐘 夜晚都鬼打咁精神

啦啦啦~啦啦啦~

瞓咁小就夠
一係試下上機個時唔瞓，咁得唔得

抽花仲未瞓

有野整緊

cls,妳陣間仲要返工?

攪掂?
快啲瞓,gogogo

未 唔識搞

唔識攪就放埋一邊先,瞓醒再諗
晚晚咁捱好快變乾屍花

公司咩規矩就要跟足
我以前份工日日要比仲要扣糧

病你都唔想,屋企人唔體諒仲要黑面咁瘋狂

我病左有冇人照顧我

返工會痊癒

巴打唔好諗咁多,休息多啲聽日再睇多次醫生啦

可能你經手喎

我三不主義

係，醫生紙唔可以後加病假日子，所以要再睇醫生再寫假紙俾你

瞓唔到一陣又要起身不如唔瞓

政府普通科門診要同啲廢老爭，唔拎籌都要打電話去book
不如睇私家診所喇都係，身子要緊，都係2/300三日藥

打死你

我怕妳捱唔住返工做錯嘢

btw我以前做揸車果陣差不多連揸20個鐘,所以我果陣有幾分鐘瞓都唔會放過

打者愛也

成日都係咁 慢慢黎就冇野
20個鐘
好危險，做咩咁搏命返工

我通常打去有夜診果啲,貪可以放工去睇,到睇完食完藥瞓醒又繼續返工

身邊有個朋友最高峰又係每日20個鐘,我比佢感染咗
當然最大原因係我窮,知道力不到不為財呢個道理

呢啲日子仲要捱幾耐

今晚你就知味道

魚....仲要等到今晚,人家依家就想要

原來就快爆,比啲力推爆佢先瞓

起身返工
唔比你

樹熊咁抱住你,唔比我唔準走

刷牙先
唔比

捉住你衫尾跟住去,人家很想要

好眼瞓, 捱唔到爆post

換衫
唔好跟埋黎。

我又換我又換
又可以偷睇你性感既肚腩

我8舊腹肌囉唔該

肚得6舊,仲有果兩舊.....係上定下

你壞壞
唔比你知

哼,嬲你,依家乜都唔要啦
淨係要瞓覺

呵呵
等你谷住訓

佢地起身見到啲對話會唔會趕我地出去/黑名單

啱啱新買咗支震震棍,自己試用唔預你

有我陪你

收工睇你表演

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

我隻眼呀

a定b 定c

你返黎嗱

早晨呀

去咗邊到食囡

周公度好多

依家有四個出嫂喎
時間點分配？

又多個

點分時間先

又有得返工喇

返工咁開心做乜

毒撚輕鬆十連

lingling

1001

病假請連續四日佢跟勞工法例要補部分人工比你
自僱就另計la

遲左幾分鐘比你十連左